千元機有咩好介紹cp值最高

打機 睇片多 想要3000以上電池
同埋5.7吋以上 大唔大陸機無所謂
玩緊手遊想買多部細野連線

小米

紅米5

諗緊紅米5 定m6S
冇其他介紹

手你老母遊
椰汁炸豬扒~~

手你老母遊

推一推